共匪黃永：共產黨就係要大大聲同國際講捉緊恐怖份子 最怕你唔廣傳幫佢洗走美台建交

制裁埋佢啦

真係咁講？白痴仔平行時空

佢都未必知自己講緊咩

支持美台建交

呢條癡線佬光復之後先再清算佢啦

而家盡可能無視佢好啲

人哋美台建交係做實事，唔係為咗宣傳，點會因為冇新聞版面就影響成效

藍永

唔明佢講咩洗走美台建交

媒體人支持打壓新聞自由

唔好幫小丑出名

吓？乜原來講下其他話題美台就會取消建交？

商台三寶：陳淑薇、黃永、健吾

上年4,5月日日推逃犯條例